20201105 我愛中間淳太

頭髮又鬈左

今晚有個節目 有中間+濱田
11/5(木)23:17-24:17
ABCテレビ「やすとものいたって真剣です」

聽晚有ride on time

下個星期三又出東大王

12月11-13號 有live配信

呢兩年真係好多West睇

All live未

個新節目成日玩佢地班友

詛咒型Johnny's笑到仆街 真係好鬼fun

果日你講完就去咗睇
話sz kp唔洗做食昆蟲呢啲嘢

之前我都講過
West咪又係唔洗全裸畀人玩講呢啲

而家abc台

やすとものいたって真剣です